「FC，講過幾多次要FC」亂放料嘅手足，你係想d人唔信黑警，定兩邊都唔信？

黑警暴行已經係人都知，focus返係真實時件係已經好爆好夠力。

用fake news/ 未FC嘅資料去make noise係過猶不及，甚至會做出反效果。

亂放料嘅手足，你係想d人唔信黑警，定兩邊都唔信？

放之前諗清楚好唔好？

純粹檢討，地球核爆也不割。

順手幫推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

知有同道post，大家一起推，順便歡迎文宣推post。

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

轉載

唔該各位幫推，好多手足未夠警覺。

fake news/未FC太多，但每位發夢手足要識保護自己。

如果要家長接，記得男女混合+抄車牌+話定比信得過嘅手足知。

有心嘅家長係唔會怪你咁做，上次夢中出埃及時見親有家長叫「四個女仔」、「全女」，前線手足都會嗌定「男女混合+抄車牌+話定比信得過嘅手足知」。

前線手足係冇辦法幫你睇個家長係人係狗定係狼，自己係外地痞左若干年，順風車殺人真係聽唔少的。

麻煩幫推熱門，呢d野大家都要知。

我覺得係有心人推。
唔該每個人有番d獨立思考, 我地唔係藍

我都覺，但亦唔想冤枉一班可能太緊張嘅手足。

因為我睇到嘅時候我自己都好肉緊，只不過再諗深一層，點解釣魚嗰個唔搵手足約嗰啲人出嚟當面傾吓計呢？又或者比更加多嘅資料去確定佢講嘅係事實呢？

諗諗吓你就會覺得件事經唔起推敲

特別而家其實我哋打緊仗，一個假消息可以害死好多手足

我保持懷疑態度，所以地鐵一定要交CCTV，只指太子，附近各站都要，咁先可以IFC到。

甚至大家對每個消息最初應該要保持一定程度嘅懷疑態度，好似前幾日Google doc懷疑呃email咁，你乜都唔check就亂咁share，同攬住隊友一齊死有咩分別？

要同歸於盡都去搵個敵人啊

做呢啲衰嘢嘅 當然對家

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

感謝推post

順便

唔該各位幫推，好多手足未夠警覺。

如果發夢要家長接，記得男女混合+抄車牌+話定比信得過嘅手足知。

fake news/未FC太多，但每位發夢手足要識保護自己。

有心嘅家長係唔會怪你咁做，上次夢中出埃及時見親有家長叫「四個女仔」、「全女」，前線手足都會嗌定「男女混合+抄車牌+話定比信得過嘅手足知」。

前線手足係冇辦法幫你睇個家長係人係狗定係狼，自己係外地痞左若干年，順風車殺人真係聽唔少的。

麻煩幫推熱門，呢d野大家都要知。

KIA 尤其白色就寧願吾好上，呢個雖然自己都有聽過，但如果有資料作實會更有說服力

白色黑色車都有可能係龜車（特別係有黑色車捉靚仔嘅新聞），但唔想冤枉有心嘅家長，所以需要手足現場執生

推

自推

同埋你要諗清楚，我哋越亂，圍內消息越唔準確，對家就越開心

你推我感謝

Agree
We want true news please
Dun be something like tvb news
but 點都不割💋

你推我感謝

順便

唔該各位幫推，好多手足未夠警覺。

fake news/未FC太多，但每位發夢手足要識保護自己。

如果要家長接，記得男女混合+抄車牌+將車牌NO話定比信得過嘅手足知。

有心嘅家長係唔會怪你咁做，上次夢中出埃及時見親有家長叫「四個女仔」、「全女」，前線手足都會嗌定「男女混合+抄車牌+話定比信得過嘅手足知」。

前線手足係冇辦法幫你睇個家長係人係狗定係狼，自己係外地痞左若干年，順風車殺人真係聽唔少的。

麻煩幫推熱門，呢d野大家都要知。

KIA 尤其白色就寧願吾好上，呢個雖然自己都有聽過，但如果有資料作實會更有說服力

資料：

白色黑色車都有可能係龜車（特別係有黑色車捉靚仔嘅新聞），但唔想冤枉有心嘅家長，所以需要手足現場執生

入面有更多補充資料，有興趣慢慢look。
「要小心」發夢嘅各位如果要家長接，記得男女混合+抄車牌+話定比信得過嘅手足知

逆向流料